Ideas are bulletproof

只要每個人帶上面具都可以成為V

因爲“在面具背後有比肉體更重要的東西，在面具背後其實蘊藏著一個理念，而理念是防彈的”

套戲完全講緊今日發生嘅事
子彈雖然痛 但係痛楚會令我哋更加多人覺醒